馬雲，趙雲，馬超，邊個好打啲

馬雲1個打晒，Tony jaa, 鄒市明，向佐，吳京，條女，朝青龍，甄子丹⋯
係咪超越咗趙雲同馬超？

馬雲同悟空超西打

你都排好個次序

我估趙超

C馬超好打d

馬撚最好打

馬雲綠

馬鈴薯

天下武功 唯錢不破

你話呢

張飛劉備關羽

X哥已經挑戰大自然，人類唔配做對手

馬國明